頭先女神話我係撚樣 佢又講得幾岩

唔小心自貼左 求admin del post

1001

似生椰菜花

咁岩見到

好多粒粒

你真係唔係扮毒㗎喎 仲要係真鳩